

 Hovorím o smrti... 
 Ked pride smrť....vášho blízkeho, priateľa, kolegu...Sa niečo zmení...Na chvílu zastavíte, skameniete a nastane ticho vo vašej duši.Pýtate sa prečo sa to jej či jemu stalo???Zaslúžil si to? ... 
 Všetky vaše problemy sa zdaju na okamih malichernosťami.Všetko čím ste sa dovtedy trápili vám príde ako velká banalita. 
 Až potom, ked niekoho stratíte,až potom, ked vidite svojho blizkeho bez duše ležiaceho..až potom zistíte... 
 Ako málo hovoríme svojim blízkym čo pre nás znamenajú... 
 A tak nech sa nevytratí slová:Lúbim ťa, mám ťa rada...z násho slovnika... 

